［嚴重］點解冇人理「暴動」呢樣嘢？！

612事件根本只係示威衝突
火又冇放，最多擲下嘢
咁都定性為暴動？！
被捕人士將被控以「暴動罪」！！！
聽日遊行一定要加埋：
要求警方撤回「暴動」聲明

網上聯署要求警方撤回「暴動」聲明：

推

追究黑警，濫用武力，濫用職權，幫612義士，運水都被狗打嘅人，討回公道